Wechat, YY, TikTok censored content for China

TikTok Told Moderators to Suppress Posts by “Ugly” People and the Poor to Attract New Users

The makers of TikTok⋯⋯⋯nstructed moderators to suppress posts created by users deemed too ugly, poor, or disabled for the platform, according to internal documents obtained by The Intercept.

These same documents show moderators were also told to censor political speech in TikTok livestreams, punishing those who harmed “national honor” or broadcast streams about “state organs such as police” with bans from the platform.

⋯⋯Any number of the document’s rules could be invoked to block discussion of a wide range of topics embarrassing to government authorities: “Defamation … towards civil servants, political or religious leaders” as well as towards “the families of related leaders” has been, under the policy, punishable with a terminated stream and a daylong suspension.

Any broadcasts deemed by ByteDance’s moderators to be “endangering national security” or even “national honor and interests” were punished with a permanent ban, as were “uglification or distortion of local or other countries’ history,” with the “Tiananmen Square incidents” cited as only one of three real world examples.

A “Personal live broadcast about state organs such as police office, military etc,” would knock your stream offline for three days, while documenting military or police activity would get you kicked off for that day (would-be protestors, take note).

推

push

Useful post, push!